俄搏擊冠軍美少女浴室內觸電身亡 兇手是iPhone

近日俄羅斯一名15歲的搏擊冠軍在家中身亡，導致她喪命的罪魁禍首正是她的手機。報導指出因為手機掉到浴缸中，這名少女當場觸電身亡。

年僅15歲的伊琳娜不僅外貌出眾，還是俄羅斯的搏擊冠軍。
俄羅斯伊爾庫茨克州的15歲搏擊冠軍伊琳娜·雷布尼科娃(Irina Rybnikova)，相當擅長一種源自古希臘的「無規則」拳擊和摔角搏擊，她於兩個月前剛贏得俄羅斯的冠軍賽並獲選為國家代表隊的一員，她的朋友說成為世界冠軍是她的夢想。日前伊琳娜帶著充電中的iPhone一起進入浴室，不久後被發現喪命其中。眾人惋惜這名搏擊新星還來不及發光發熱時，即因不幸的意外而喪失性命。

成為世界冠軍曾是伊琳娜的夢想，可惜如今已無法朝夢想前進。
據「鏡報」報導，伊爾庫茨克州立大學的無線電研究主任表示水是電流的絕佳導體，因此手機一掉到水裡就會立刻造成了短路，「假如手機不是正在充電中，也許還有機會避免這場悲劇」。俄羅斯的安全官也曾對在浴室中使用充電的手機提出警告，認為這種行為非常危險。
伊琳娜出眾的外貌、體育上優異的表現以及和善的性格為她贏得了好人緣，今年八月她剛成為自己姪女的教母，不僅是家人間的重要支柱，也倍受朋友同學的喜愛。如今她不幸因意外身亡，讓家人朋友們都大受打擊。
網路上有酸民對這起意外作出無情的嘲弄，認為搏擊冠軍居然死在浴室裡「真是史上最窩囊死法」。這種說法也引起伊琳娜朋友的氣憤回應，認為做出這種評論的人是「非常不道德的冷血動物」。

差緊電跌落水

華為吾會咁樣囉

明顯美帝背後做事

Bte 可吾可以比我屌左先死

就黎連電線之間都要加fuse

Fake news is so 唔識講

唔明，經過火牛出usb先5v，都電得死？

無知－問,電壓經過隻火牛出到條線度唔係已經降到好低電壓咩？點解會電死?

short circuit
resistance太低 幾多V都要死

要睇埋幾多A上身
但應該都好難咁樣死, 插蘇銅線直達浴缸

電唔電死睇current flow嘛

有人做過實驗 幫你google 埋

1A都死得人啦

叉住電

我錯 人體resistance原來個人濕曬都最少1000ohm
咁應該係佢個transformer short circuit左, 令佢無轉5V再電死
上堂聽professor話apple個充電器果堆coil手工做得唔好 所以通常係咁

會經你個人就已經唔係short circuit啦
人體個resistance咁撚大

講緊transformer

伊爾庫茨克州立大學的無線電研究主任表示水是電流的絕佳導體

佢唔講我真係唔知...

講乜柒都一樣

而家個問題係佢漏電直接接觸到110/220V ac

有咩咁出奇姐,霍元甲都比人毒死啦

漏到110/220V 咪就係因為transformer primary同secondary coil short埋左
定係有其他原因?

最初以為係佢220 - 5V無壞, 後尾CHECK下先知人體OHM數濕左都5V電唔死

得篇新聞好難判斷
正常火牛output係5V，如果淨係「電話跌落水」，唔足以導致觸電
但係如果火牛primary同secondary直接接觸，等同ac直入iPhone，我諗部機會爆咗先
而且呢啲所謂新聞

用家問題

操到咁好打咪又係電下就死

成個charger落水又冇跳制保護
乜撚都死啦

今次真係用家問題

網路上有酸民對這起意外作出無情的嘲弄，認為搏擊冠軍居然死在浴室裡「真是史上最窩囊死法」。這種說法也引起伊琳娜朋友的氣憤回應，認為做出這種評論的人是「非常不道德的冷血動物」。

連登仔

早幾年又咪有個空姐沖涼比iPhone 電死
好似係啲濕鳩假牛累事

仲有, 一般情況下, 空氣係極佳絕緣體.

美

兇手係自己戇鳩
浸浴差住電用

我比個正皮你啦，你快d走喇

嘩 呢條友都好癲

無知一問 如果插住火牛果條差電線電線外露 條外露電線係咪都係輸出5v 點解個女仔掂到條延長線就電死左既

下,但我見Darth Sidious可以隔空滋滋滋咁電人wo

做戲姐，咁專業點會真係電自己
不過好正

絕緣穿左，

此類意外100%火牛設計問題，尤其是山寨代用版

即係經火牛出既電都係安全範圍
條女會電死有可能就係抆個火牛時d水真接流去220v既地方

我估係條電線有磨損 佢成手水hi落條線

ELV 都電得死

屌你老母就得

等你班傻仔仲係咁吹奏部垃圾

吾你老母臭化閪

Super effective!

勁鐘意睇electric boom既片
佢個voice cancelling review好正
有興趣可以睇下

終身成就達爾文進化獎

認真有冇人試過 畀差緊電既ipad , 正面條銀色邊電親？

點解叉緊電都會拎入廁所呢啲咁潮濕嘅地方

水入面既雜質先係導電體 唔係H2O

利：無讀chem

火牛出iphone 唔係得5v 電？

邊撚個會用純水沖涼咁威

俄妹咁笨實？

放機
99新
女仔機

延長線即係拖板

拖板220V / 110V （睇國家）

理論上應該要50V以上嘅電 先至可以電死人

電死人的是，主要是「電流」，不是「電壓」！
在低電流下，就算比500V都電唔死人！

垃圾iphone 用華為咪冇事

就算用純水 身上d 污糟野都整到變返 唔純啦

又捉多隻

佢話條差電線太短所以要用延長線，延長線係延長AC果段，所以個女仔掂到既係110V AC..

好用資訊性，多謝！

吾你老母
字都打唔啱 返去屌你老母好過啦

低電流啫係幾低啊？

電壓會影響電流
自己google 下 Safe touch voltage 係幾v

個樣睇落30歲

幾時都話用原裝火牛出事率根本極低 慳嗰幾十蚊走去用山寨牛 好彩就睇下煙花唔好彩就係咁先等刷多次首抽

1A=1000mA

當人體接觸到超過30mA或以上的電流，就有機會死亡。

屙尿都可能觸電死喇